CONNECTION_TO_THE_DB.py
> в модуле находятся методы, которые помогают
> приконнектится и отключиться от бд
 
* connect_to_the_database
>> метод для конекта к бд. как параметр принимает,
>> данные для коннекта, а именно host, user, password, dbname, port
>> все параметры обязательные. Возвращает соединение connection
* disconnect_to_the_database 
>> метод приостанавливает соединение с бд,
>> обязательный параметр это connection, который возвращается методом 
>> connect_to_the_database


QUERY_PROCESSOR_FOR_DB.PY 
> в модуле собранны методы для выполнения простых
> операций с бд: update, insert, select, delete, truncate

* access_to_the_database 
>> описывает текущую позицию в бд(фактически как курсор в компьютере)
>> метод необходим для выполнения запросов в методах, которые описаны ниже. 
>> для более детального погружения в то, что такое курсор ссылка(найти ссылку, объясняющая, что такое курсор)

* update_data_to_the_database 
>> работает так же как и команда update в sql,
>> обязательный параметр query это запрос в sql формате.
 
>> ``` Например "UPDATE имя_таблицы SET поле_которое_нужно_обновить = 'новое_значение' WHERE условие;" ```

* insert_the_database 
>> работает так же как и команда insert в sql,
>> обязательный параметр query это запрос в sql формате.
 
>> ```Например "INSERT INTO имя_таблицы (поля_которые_нужно_вставить) VALUES ('{}' сделать наведение и написать, что это формат вставки);"```

* select_the_database 
>> работает так же как и команда select в sql,
>> обязательный параметр query это запрос в sql формате.
 
>> ```Например "SELECT поле_которое_нужно/звёздочка(все поля) FROM имя_таблицы WHERE условие(блока WHERE может не быть);"```

* delete_data_the_database 
>> работает так же как и команда delete в sql,
>> обязательный параметр query это запрос в sql формате. При помощи delete 
>> можно удалить одну или несколько строк из таблицы

>> ```Например "DELETE FROM имя_таблицы WHERE условие;"```

* truncate_table_cascade_the_database 
>> работает так же как и команда truncate в sql,
>> обязательный параметр query это запрос в sql формате. При помощи truncate 
>> удаляется вся таблица. Если указать CASCADE, то удалются и все связанные таблицы.
 
>> ```Например "TRUNCATE TABLE имя_таблицы CASCADE;"```

!!!БОЛЕЕ ПОДРОБНЫЕ ПРИМЕРЫ ЗАПРОСОВ В ФАЙЛЕ library/data/const/const_query_string_in_database.py!!!

